====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout le monde «y passera» , si ce n ' est déjà fait comme le montrent les plans en grilles des villes commerciales de la Sun Belt nord-américaine ou les damiers des villes chinoises , largement érodés , qui évoluent vers le même modèle polyradiocentrique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

